唱國歌增士氣

國歌講的是革命精神，國歌也是人人識唱，警察也會更覺得自己人打自己人，減弱他們軍心。

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

呢度係香港，要唱支那國國歌死返支那唱

好呀，唱 god save the queen 囉

唔識唱你呢個國既國歌

搵人拎個喇叭播啦！

今天我